这份新报告中唯一的好消息是，由于预期寿命的计算方式不同，预期寿命通常会迅速反弹。 2020年上半年，流感大流行使美国人的预期寿命减少了一年 
 这是自20世纪40年代初以来美国预期寿命的最大降幅。 2019冠状病毒病死亡人数导致2020年美国预期寿命大幅下降Aimee Cunningham 2021年2月18日|科学新闻 
 从1960年到1980年，美国人的预期寿命稳步增长。 如何修复创新经济破坏美国|凯蒂·麦克莱恩| 2021年2月17日|MIT技术评论 
 内斯比特说，8区的预期寿命是72岁，而一些社区的预期寿命只有68岁，而城市其他更富裕的社区的预期寿命是89岁。 在推动疫苗平等的过程中，华盛顿特区官员挨家挨户地接触老年人|Julie Zauzmer, Hannah Natanson, Rebecca Tan | 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 关于这个问题的研究很少，所以他们自己分析了67年来来自美国劳工统计局(Bureau of Labor Statistics)和美国疾病控制与预防中心(Centers for Disease Control and Prevention)关于失业、预期寿命和死亡率的数据。 2019冠状病毒病的衰退可能比COVID-19杀死更多的美国人bbbgeoffrey Colvin |021年1月6日财富 
 在阿富汗，美国为预期寿命从44岁提高到61岁做出了贡献。 政治在哈利法克斯结束，民主党和共和党参议员在国家安全问题上寻求共同点。Tim Mak, 2014年11月22日 
 其他研究发现，职业足球运动员的预期寿命在55岁左右。 足球跳鲨鱼了吗? Kevin Canfield 2014年9月1日|DAILY BEAST 
 据《国家地理》杂志报道，在野外，猎豹的预期寿命为10到12年。 价值100亿美元的宠物猎豹和黑猩猩产业|Sharon Adarlo | 2014年7月20日|DAILY BEAST 
 是的，在美国和世界各地，预期寿命和收入之间存在着令人信服的关系。 为什么美国的医疗保健如此昂贵和如此可怜|肯特·塞普科维茨| 2014年6月18日|每日BEAST 
 记住，美国人的平均预期寿命是78岁。 与福克斯新闻相比，科尔伯特是常春藤联盟的电视节目 
 他站在舞台上，观众热切地望着他，对他的决定感到惊奇。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 她一想到他就在身边，在等着她，她就因期待的陶醉而变得麻木了。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 温斯顿一边走，一边点了点头，怀着一种不祥的期待，不知道库索恩是不是又回来了。 草原上的温斯顿哈罗德·邦德洛斯 
 他有一种焦急期待的神情，细长的脸上带着闪米特人的精明。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 大家都站了起来; 它在一种克制的、庄严的期待中，轻轻移动和低语地散去了。 造物者|梅·辛克莱